中國潮興大象皮下脂肪做成血珠 大量大象被活生生剝皮殘殺

緬甸大象慘遭剝皮，走私中國製成血色念珠鏈及胃藥。（Elephant Family圖片）

緬甸的亞洲象向都受偷獵者剥走獠牙的威脅，但近年偷獵者竟看上了大象的皮膚，轉售到中國製成「胃藥」、護膚品及血紅色的念珠手鏈等等，導致緬甸野生大象全家慘遭「屠殺」，甚至未斷氣就被活生生地剥皮的慘況，令人髮指！

澳洲廣播公司（ABC）日前進入緬甸採訪亞洲象情況，在仰光工作的大象保育員Aung Myo Chit每次得知發生偷獵事件，便會立即駕數小時車前往偷獵大象的現場，但他看見的是令人反胃的情景：

即使你已經離屍體有1英里遠，仍能聞到那陣惡臭，大象全身的皮都被剥去，河水染滿了血！
世界自然基金會（WWF）緬甸主任Christy Williams指出，他們調查過中緬邊界的市場，發現近年大象皮的交易急速上升，當中有9成顧客來自中國，象皮除直接經邊界，亦經泰國和老撾走私到中國。

偷獵者使用土製槍枝向大象射出毒箭，兩日後劇毒會滲透全身每吋皮膚，大象經歷緩慢而痛苦的死亡，然後商人會把含有毒素的大象皮風乾，再搗成粉末，作為「胃藥」和護膚品出售。

緬甸大象以往多因象牙遭盜獵，但近年獵人目標轉向象皮，令雌性大象也成為獵物之一，甚為殘忍。（Elephant Family圖片）
緬甸大象以往多因象牙遭盜獵，但近年獵人目標轉向象皮，令雌性大象也成為獵物之一，甚為殘忍。（Elephant Family圖片）

此外，2014年起內地開始流行一款血色念珠手鏈，念珠由硬化的大象皮下脂肪製成，血紅色正正來自大象的血，因此偷獵者要在大象倒下就立即剥皮，免得血液流走褪色，使得大象甚至未斷氣就被活生生地剥皮。

大象的皮下脂肪能夠製成血珠，作為首飾配戴。（Elephant Family圖片）
大象的皮下脂肪能夠製成血珠，作為首飾配戴。（Elephant Family圖片）

現時緬甸有6000隻馴養的大象，在伐木業工作，而野生大象則有2000隻，Williams指，如果再不制止捕獵大象，牠們很可能在2030年前就在緬甸徹底消失。

屌你老母係咪有病啊啲仆街

人類

仆街支那終蟈人

睇見到痛
唔知支那賣幾錢粒珠

火紅之眼

萬靈血

支那人無底線

屌你老母!
原來整佛珠!

做乜拉哂全人類落水

象牙又係好慘 點解要咁對d大象

屌你老母冇腦

除左人類仲有咩生物會做呢種行為？

屌愈殘忍既人愈無腦
為左一己私慾將痛苦建築係其他野身上
做果d人仆街 戴果d人仲仆街
有份最後實落地獄

天之痕

又係中國人

有冇人性

識野

我覺得呢種水墨畫風格好正
不過新出果d變晒3D

戴血珠啲人罪孽深重

罪過罪過

中國人呀 屌你老母

屌你老母痴撚線
畜生都不如

人地問你關全人類咩事呀

皮下脂肪都唔放過

同成抽咸蛋黃有乜撚野分別

同食魚翅一撚樣

其實整呢D野好無謂,一D意義都無

食例外

支那蝗算唔算係「人類」?

支那人應該要被活生生剝皮，感受痛楚再打嗎啡止痛完再慢慢流血死

支那垃圾蝗

點解要咁做

望見都覺得痛

你試下比人活生生剝皮呀

大家唔洗擔心, 好快有車呔做嘅假貨大象皮

又係千年賤種基因禍根

居然用真野

日本人都係咁樣對D 鯨魚，亞洲人呀。

北歐 日本捕鯨仲血腥
唔見上面啲大愛撚出黎屌既

有止痛都益撚左佢地啦

垃圾中国人

支那人真係cls

一齊屌唔得？
次次一講中國就同我講北歐日本

講中國又拉其他國家落水做乜鳩
小學雞啊，大家都錯當冇事打和super咩

咁上面講人類貼切D WOO ，重要歐洲同日本人係品格人性方面不嬲比支那人睇高幾線，都做埋D咁既野，屌多兩錢重啦，唔係一講人類就FOCUS 係支那狗到，refocus 係有種殘殺動物d仆街先啦。

及血紅色的念珠手鏈等等

邪教用啊? 養邪神? cls